屌出水痘訓唔到

成身都勁唔舒服完全訓唔到
有無人可以教我出水痘點樣先可以訓得好d啲

屌出水，瞓唔到